其實港鐵一直幫我地助攻

港鐵車廂個電視係咁播住有線新聞，成個車廂嘅人都睇住班狗唔開閘比救護人員入去警總

火車就係,地鐵撚有

地鐵觀塘綫得大陸車係播有線

有啲人係唔識分東西鐵同地鐵
甚至聽過有BNO持有人連輕鐵都叫做地鐵

相反啱啱落茶記食早餐焗住要睇CCTVB
關於救護員到場單嘢，9成時間講佢哋由警總後門嘗試入，但被障礙物堵塞，
之後講佢哋改去正門入，只係一句「要等候大約二十分鐘先入到」，
完全冇提係因為警犬唔開閘放行！！！！
CCTVB我屌！！！！

樓主講緊港鐵

小學雞你知唔知我講緊咩

觀塘線d支那車有

見支那車都唔上,真係唔記得

薯！唔好咁大聲吖

港鐵包哂
你做乜鳩
無明火起就街屌人仲屈人小學雞

戇鳩仔,block

自己知以前東鐵叫火車就以為自己好撚屌
屌人又屈人小學雞唔夠講仲話block 人

哈哈哈真係弱智

唔使理佢，擺到明佢自己柒咗
兒登again